hi 淡友 (1204)

3點棍上

大家揀好邊企未?

收巿前整返隻紅燒熊掌

又柒又窮又單親
唔敢識人

做淡

我唔介意同你做朋友

揾到錢 你荒冇女咩

牛

好悶，買場波先啦，墨爾本城-1 !!

落返254 先call

我要插死條女

條港女

奈奈睇下邊架船穩陣D先

放牛放開所有
彼此更自由

而家咪254囉

師兄你都幾準下！

唔想用金錢建立關係

班死臭雞

上啦屌你最後一個鐘, 全日ON99咁都唔知做緊乜

雙頂呀

散水

提醒各位剛入市新手：
請勿盲目高追牛熊以及買入近/極牛熊前必須考慮打靶風險(特別過夜)，
牛熊證乃刀仔鋸大樹，如需all in出電鋸請買正股，切記勿借錢賭牛熊及學識止賺止蝕！
此post可能有期指、期貨、期權、窩輪、ETF/ETN、其他衍生工具或槓桿產品等相關討論，部份產品屬於超高風險交易，請先認真了解有關產品玩法、風險及評估自己能夠承受的最大損失的能力，勿被有關產品的高回報率誤導而入市。
投機涉及風險，請量力而為！

戒賭熱線：1834 633
香港撒瑪利亞防止自殺會︰23892222
生命熱線︰23820000

實用link
香港恒指期貨（日期及夜期）：

道瓊斯30指數期貨：

標普500指數期貨：

納斯達克100指數期貨：

IG Weekend（週末黑期）：

牛熊證街貨分佈圖(請自行更改日期查閱)：

Aastocks 牛證列表（恒指）：

Aastocks 熊證列表（恒指）：

睇股/指數/期貨app
investing
iOS:

Android:

(歡迎推薦其他)

此post常見術語
港女：恒指或恒指期貨
美女：道指或道指期貨 或 標普指數/期貨
三傻：英國富時100指數、德國DAX指數、法國CAC指數
低水：恒指期貨點數低於現貨水平
高水：恒指期貨點數高於現貨水平
平水：恒指期貨點數與現貨點數相等
棍升/跌：升跌幅度大於20點
大棍升/跌：升跌幅度大於50點
升joy/股joy：升跌幅度大於100點並持續
DH：Day High 今日最高位
DL：Day Low 今日最低位
DT：Day Trade 日內交易（即日鮮）
TA：Technical Analysis 技術分析

牛熊證
牛熊證特別要注意事項
1) 買入前留意收回價(即打靶位)
2) 發行商逢瑞字頭盡量可免則免，溢價食格升少跌多唔郁倒跌樣樣齊
3) 開市競價時段可以買賣牛熊，但如果開市價打靶、該交易無效
4) 收市競價時段唔可以買賣牛熊但大戶可以打牛熊靶

心血少朋友可考慮買免打靶恒指ETF
優點：免打靶、可長時間坐艇
缺點：回報率比牛熊證少、長時間坐艇要比坐艇費、有槓桿損耗及食價風險
牛：7200、7231、7242、7205、7221
熊：7500、7321、7336、7312、7300、7302
請自行了解以上ETF的詳細資料、管理費、規模、發行商背景及評估相關的潛在風險

新手應盡量避免接觸以下產品
期權(Option)、孖展(Margin)、或其他融資類的衍生工具

再次提醒各位
保持理性分析及評估有關風險謹慎入市

最後，淡友post非淡友圍爐，歡迎任何好友淡友巴絲討論交流

夾夠未

會唔會跌夠800點

跌左200點啦wo

下,你未走架咩
你CALL完, 開市升左接近成百點,你都唔止賺架

係咪即係而家

燈到

千八蚊

PTGF/叫雞 玩到咩 有咩質素

Call左
希望唔洗坐好耐

一係就跌到252俾我加, 幾廿點上上落落都唔知可以做乜

支持

千八蚊叫PTGF應該連波皮都掂唔到

果時咁岩餵貓

唔係話坐到聽日咩

可以賺到千八蚊
可以叫一次雞

ptgf 冇二千都唔洗諗

老司機

Ptgf咁撚貴咖？

好似3000啦

200KG PTGF

PTGF只可以約到睇戲,食飯

妹夠未

高級少少都要4,5千, 食屎啦死港女

好準呀, 升番啦

當年仲係1500以下
唔知邊堆雞蟲做爛巿

跟！

仆街啲ptgf咁貴
真係要比啲心機搵錢
4，5千夠食成個月

得20點坐下先

坐你老母
港女屌完就算

打飛機算

自從出撚埋晒啲行街plan錫錫plan之後佢地知道原來可以唔駛俾人屌都搵到咁多錢, 之後咪一路加價加到咁咯

原來咁好搵
有飯食,又有錢收

做ptgf好過炒股

死臭雞
我咁危險炒期指
你班臭雞行下街就收幾千
公平咩

255得唔得

奈奈又可以開發新業務了

宜家賣相同片仲好揾
港女個價真係升到上太空

去做ptbf lo

啲熊郁都唔郁下

ching有冇再入返

255

你太遠？ 跌個小小都唔知有冇1格

快啲上返256比我入極熊

我驚做做下俾人metoo

睇緊258同260

屌
我都要開班教炒期指
增加收入來源先得
有冇人join

今朝熊數完錢
揀返隻250牛騎到期結

早左上車 坐緊

巴打係咪睇3分鐘圖炒

期指is for the weak
識玩一定極限牛熊

臨收市前轉燈

我諗渣緊信念坐等十幾格 定幾格食左糊先好

真, 仲唔會輸錢

未上車點坐呀

我只係睇住指數上落玩
畫線技術指標全部冇
信不信由你

JOIN 幾錢

仲要有得爽

會無生意

又就快收市

鴨收得仲貴

養我地幫你買牛熊

男嘅唔俾join
女嘅一個月幫我出一次火

宜家put一put好冇

要教架咩
唔係買升就買跌架啦

會唔會又企25500 收啊？

又冇本做大芋

仲有半個鐘, 我要激情呀, 我要衝激呀, 我要心跳300既感覺呀

你養番我地就差唔多

咁你贏定輸

唔g呀

無學生...

召喚會然"美少女大戰哥斯拉"

有時贏有時輸

我都係散戶仔咋

不如收市算啦

咁算
等我繼續斬殺你班散户
賺哂你地啲錢

唔好斬我

啲錢入晒JD到啦 得返萬零蚊玩牛

好快大賺

無波幅真係on9999

教人點平倉

吉吉算啦
過夜黎把撚咩
開市+/-廿幾三十點

岩岩張254食了
70點

賺夠咪平囉

四點開PUT報道區

好犀利

係咪有得跟

咪係咯屌你老味後日先期結, 咁快磨足全日做乜鳩者

唔係4點半啦

所以你要入我個course
咩情況都有得賺錢

忍手下最多玩都係執下格算啦

可以押後

好彩咋

都要撳岩制先得

但通常磨市利淡

常識黎

下次執錢TAG埋奈奈

收到今晚慢慢跌跌到240

最麻煩係好唔好再過夜, 唔過夜跟住今晚一野爆上去又係ON99企係度

升三四點收市

奈奈冇晒貨係手？

撳錯左係天意要你賺多D

晏D準備會有

正股升隻輪跌？

最後蝕$500收市

平會變Put多張

仲有13分鐘！

想25475左右開put
點睇

唔準再笑我啦

岩

d大陸科技股頂住跌唔落，個d股好似無限金錢咁

跟

太多熱錢啦，啲人都唔會拎去做生意啦

早d入啦 我唔信佢專揀你黎夾

大家
唔好put
我啲正股要升

美女咪一樣得個幾隻 大野 頂住

諗多陣先

強勢股 個市跌，佢都會升

牛過！

吉過！

我啲垃圾會跟大市行
請各位買Call買到聽朝
麻煩哂

睇你唔起

磨啦 吸貨啦 下個月做波大插

睇黎會然"美少女大戰哥斯拉" 唔發功了

開市+/-幾十點玩撚毛咩

噉你自己係咪一齊CALL呀

幫熊軍手足打氣

靜靜地玩唔得既

9月升撚硬唔駛講

轉左會啦

期結完等你CARRY

BABA 屌米托托托~~~

7500
對面

唔跟啦 太細波幅 吉吉~

唔知競假會唔會又扯上去綠色過呢

CARRY埋我

仆街 冇人接貨要熊過
第一次過夜瀨緊屎

小事 當跌咗舊錢就得

1629大法報道區

點算呀

當無左啦, 熊過夜被夾爆機會高到癲

我call埋
佢死得

掛高左入唔到

今晚唔洗訓

ETF手足無人講 星期5 出喎

睇今晚美股跌唔跌囉

夜期再同大家玩過

買咩好

今日牛已經夾死左
點知食格回少少走唔切

結果都係綠燈收市, 擺明笑鳩熊軍廢

牛軍大勝５點

真係轉燈

跌到爆，你驚咩

競假

大C無錯
今日真係升

夜期不嬲唔計....

咁都拉上綠燈收

好貴

咁樣綁死晒啲牛，睇黎聽日跌硬

牛軍又贏

一碌巨棍升左上去
聽日一開一定冇好多格

上緊上升軌
幾點幾點上

跌勢已完 聽日繼續升多一倍

係囉ON99 1800蚊
7200 7500 都係一千樓下一手

陪你熊過

put 9銀河

預高啲遲啲爆破就同7200睇齊

死沽爛沽隊落去結果又係輕鬆彈上黎轉燈收市, 聽日gap上去4,5百點都唔係問題睇黎

只求唔好打靶

支國科技股托市首選

麻煩大家
今晚全部買Call
唔該哂

Xander巴 我又返黎啦岩岩又溝佐貨

玩好近咩
聽日上落應該唔會好大

258熊

聽日又要羸錢

唔會靶啦
最多蝕住走

吉倉都祝熊軍手足聽日贏多D

納dee做咩扯到咁行

外圍個市強勢到跌極都跌唔落

納dee日日都牛三架啦

250牛 一個字 穩

聽日入243牛牛先

輸少當贏

夜期多數跌喔
利申：9up

1629大法 求保佑

聽日又上25600

買咗咩

唔係多數升咩

有冇牛軍係度

黑期升緊

唔比大戶watching me，求保佑就得。
一陣夜期開話你知
你又唔比我報班

Liqxxxx大户and his門徒is watching you

牛軍話壓彈弓，笑能左

我呀我呀 求保佑

唔好呀 我唔係CONDOM

黑期唔準 唔好亂GEL 唔好嚇我

you say牛牛
i say 哈

聽日直上257

收到

今晚夜期俾啲激情我可以嗎

我好好人
做邊面都會有機會

咁少人 睇嚟又輸咗一批

call得

個市咁悶
悶死左

ig都可以用嚟打飛機

睇完班狗個記召
嬲到冇心情

靚仔過我唔俾上

1330億都可以悶到咁
好鬼

唔通跟你搵食咩
高登財經台見都未見過你

係悶走哂

咩美女阿爺夜期黑期通通都垃圾，港女點走冇野跟

悶到仆街喎清

已經連棍升棍跌都費撚事講得果幾點波幅

衰過睇90分鐘0:0

1629大法 大賺巨棍10點

香港悶到pk
美國佬就日日升

扣埋手績費
衰過最低工資

棍上殺熊棍落殺牛跟住水平妹妹下
咁就一日

痴撚線買TQQQ日日坐係度數錢就得唔係就是鳩但買隻科技股, 一個唔好彩又彈十幾個%又執錢, 邊會好似垃圾港女咁唔上唔落成個月

唔想唔落但係殺撚哂啲牛熊

日日升邊好玩

求吓你聽日一開比我走左先升

其實大戶係咁壓住即係點

所以咪垃圾市, 插落去殺晒牛, 但升唔起既先有新range玩架麻, 玩左幾個月都仲係243-255

扣咗手續費之後大賺10點
心滿意足
定你有水？跟！

唔得

今晚全世界都要CALL
聽朝托爆我啲正股

唔撚等啦25450+多張1, 均價25500
彈上去啦屌你老味

牛軍集氣
戰勝大戶

你卜街了

做得好
一齊call爆佢

夠薑隊落黎咯, 等撚左佢全日跌落黎想溝多張都唔撚跌, 咁即係升得啦

夜期都一池死水

我25499+1啦咁

25449先啱

尋晚美市開波無耐跌到仆街, 夜期都可以跌得果幾十點
今晚夜期跌得多我跟你姓都得呀

尋晚dji跌姐
今晚sp500 dji nasdaq都跌就大檸樂

死，太多人call
西莊話今晚會嚇下大家

想試下0.10果陣買1.5m股玩

賺錢都唔叫奈奈

樣嘅嘢好主靶卜

主觀

別再做肥牛
做隻雞做隻鴨 不做肥牛
做隻雞鴨至少可愛迷人

快啲一齊call

就係要錢先要咁買

諗緊買咩

call爆佢
聽日上258
冇時間 快

無時間了 快上車

咁我set定隻25848熊0.010入先

有講1629大法
同埋我係神燈 唔想累人

有冇人真係call緊

熊軍聽日含得

小米繼續爆升

假㗎咩
真係call緊。。。

邊到仲開緊市爆升緊？

呢到好多 口水call
牛皮熊

我係真心膠

我都call左

信奈奈

業績棍

奈奈又想燈

淡友post冇晒淡友

又有自插時間
可摸耳唔好再咁玩

走唔走好

死撚晒

比位Call

未入恆指wor
話知佢升100蚊

啊屌，燈都轉埋添

我諗佢講熊左屌米嗰d掛

唔好走啦

匯豐進入射程範圍

The United States is dismayed to learn the Chinese Communist Party continues to bully our British friends and their corporate leaders. HSBC maintains accounts for individuals sanctioned for denying Hong Kongers’ freedom, while shutting accounts for those seeking freedom.

唉 真係call左
我岩先仲心諗 會唔會禁錯左係put左呢
點知真係買岩
真係call左

穿唔穿30蚊

大獲 我都牛過左

如果夜晚賺夠錢，我就唔留啦

留返比其他人賺下

沽爆5號仔？

5號仔領軍

內銀股匯豐又比美國針對

5號仔比人踢出恆指未

大貓 r.i.p

聽日又要靠QQ
QQ要迫住破頂

HSBC DROP TO ZERO

我隻內銀已經跌到好低

qq 聽日570蚊靠你啦

先破30 再睇20蚊先

快啲跌撚到變個位數啦屌你5仔
好日唔買你年頭一買你就同我除淨之後唔撚派息無啦啦蒸發左成皮野

帶埋我走

5 號仔 一開市 可能就貢獻左200點

QQ出半隻老鼠仔就可以頂返上去

加菇加菇

坐緊20點

等睇聽日5號人踩人穿28

嘩 暴跌

又要set止蝕

今晚好靜

有我夾死啦

夾到想斬

又妹妹下無乜好講

你唔係賺左10點咩？
又買左呀？
夾幾多

廿點手多

知錯啦，求放過
平手就走 手續費都唔要

有幾萬蚊係一通
夜晚有咩好玩？一通又無得買美股
最多輸哂個本好了 唔想玩輸凸果d
求建議

傻仔開call報到區
1.奈奈

咪咁搞啦
連續3日牛過都無肉食

咁你繼續揸緊信念

2. 青頭仔

知錯
唔好跌就得
我走架啦真係走架啦

一到夜晚就冇哂人
一定係去哂開房扑野
得返我毒撚幫你地睇住個市
我屌哂你地老母

我係度

試下而家夜期升跌緊3百點即時爆post都似

3.無毛雞

都唔算太傻

我都係度被夾

有女仲邊有錢賭…

利申毒撚

毒撚x2

一叫毒撚 全部衝晒出嚟
港女可唔可以放過毒撚們

你就好啦 賺緊2點
我仲夾緊

你輸到傻咗?
佢夾緊100

諗緊好無搵位put 睇下聽日大貓會唔會瀨屎

有冇advise

賺緊2點
你睇緊乜
眼訓就早啲休息啦…………喂！

唔驚啦
美股一開市實扯番上去

不如脆脆地
輸三百走人算
PTGF三百蚊係咪可以拖手15分鐘

300蚊你幫佢拎手袋行15分鐘街就得

係咪行一米收10蚊

我想玩腳

有預感暴跌
不如走啦好嘛大家

插夠未就嚟頂唔住

係喔

唔好啦
你put 5仔算啦

有預感一hit stop/平倉就會升

睇左上面個數

傾15分鐘電話ok

快啲問下紫巴
睇下收到風未

29283283

佢只會升話千跌
敵人黎

開車喇

膠膠宣佈 我落車啦
牛車完美減磅 可以開車

24567111

我一落車 燈都轉埋，大戶打我啦 睇住我個倉嚟打啦

叛徒
我地講好咗258之前死都唔賣

差啲打咗

258

我唔落車 佢唔會開。。。你睇下佢綠燈啦
為咗大家 我落地獄算啦

跟著我就有$£¥€$£¥€賺
驚咩

好 都係miss咗10點
我就上返車比你看 25442+1

奈奈贏錢啦

膠巴有d料

dklmch

輕鬆燈 我坐多陣
落車話你知

9點半黎啦

又要含牛撚

頂住啊波音飛機

上呀！

又賺啦

好！

升咁少
當奈奈乞衣呀

好

千升

邊個網有道指升幅點數貢獻睇

頭先嗰10幾點都未平返

同我個位差唔多
晏啲一齊走

好想走啊

牛軍手足Assemble
俾啲士氣

首領，帶埋我殺上去

可以了

仲係咁細波幅

點解真係冇人
奈奈 毛公仔去咗邊

你地玩緊果啲要幾多本先玩得？

唔好啦

洗香香

google hsi futures

細期2萬6左右

細期 安全計8萬
大期 安全計30萬
但唔預坐倉太長 可減半就入得場

如果IG 幾千就得

26458走咗
5個鐘得10點
仲低過最低工資

又話255
呃9人

聽朝ok?

大佬。。。我又坐緊啦 上返去比我平倉

膠膠 不如一齊過夜啦

絕交 8

我想沽一張

我沽完唔到20秒已經report咗
原諒我

嬲你
呃人call 自己反手

咁我又冇反手
想姐

神燈膠表示又中trap 斬倉 早抖 唔玩啦

得番我同毛毛

靚走呀13 插咗棍

國指郁咁慢50蚊一點心臟都頂唔住

你牛熊都幾十萬咁玩 期貨你應該冇感覺

唉
其實我期本身真係用黎做淡

買多幾張大期

去個廁所
冇咗幾千

好悶

差4點今日就可以贏2000
買咩好

25464-1
大家睇路

又制裁 又射炮 聽日。。

納指又新高
究竟可以玩到幾時

係咪痴佐線
納DEE

13000

美股升升升

你大獲 棍升緊

多數千升

打我囉牛軍

攪咁耐原來都係得40點

幾隻巨頭輪住每日升3%想納指跌仲難過中六合彩

熊軍出沒注意

留名等睇夾爆

買左4萬幾蚊熊仔靶左有6k8淨
再博過

真係勁白癡
美股一味買上就贏
完全唔需要思考
所有技術分析 基本面都係廢

其實我都唔明巴菲特點解係股神
美股買上長渣係人都贏
咁勁黎HSI挑機啦垃圾

又賺

一人執一段波幅算啦好嗎

你睇美股post全部都變晒股神咁幾隻巨頭買左跌少少跟住又彈上去破頂，根本連坐既機會都無

未見過有人買熊會打靶
你係唔係牛軍扮

仲摸緊上去

夜期爆升

信念
等我同奈奈帶領你地上太空

火箭熄左

夾緊

470平左
今晚早啲訓

尋日２千蚊熊仔仲係度 又過夜

其實老美係咁升係邊個係咁買?

升空失敗.gif

好明顯係支那班高官同政府啦
打壓得咁勁
仲唔買多D快D咩

做乜唔多D入黎吹水

而家紅燈 被制裁了 美股大爆炸 千跌

銀紙機帶頭 之後人人都衝納DEE

25492俾人迫走埋
輸二百蚊
牛軍NICE

阿婆都識玩

今晚衝12000 ? 好撚癲呀

吽
牛軍係咪剩番我

哎呀 真係255

253熊

又然

25648熊打靶啦

無人領牛軍係差少少

呢兩個月既納指真係令我諗起當年科網末期爆破果陣既氣氛

差幾點都255啦
255又可以put

夾到好撚痛，想投降

屠熊刀

今日玩到攰
已經冇咗種觸覺同銳度
今日計埋手續費羸1500
Let's call it a day

仲做淡?
聽日258

聽日再賺過

Call過夜啦 沒時間解釋啦！

以前都會有D期望
但依兩日過後
咩指數咩期升跌都係用黎打飛機
9:30AM先知咩事

美期係咪傻能咗? 升得愈高跌得愈甘呀傻閪

唔好PUT，我比人夾緊百幾點

做左淡雞

百幾點都頂唔算, 點等2000點跌幅

痴撚線
所以話而家日日反理論
日線個大圓底本身明明好靚,又無離頭衝上去
美國制裁HSBC又帶唔到頭跌落去
總之日日升

我開咗2張納指-600

我都開咗1張, 要有信念, 只有小數精英贏錢

好似去IFC會快過贏錢

嘩 上咗255 咁升得嘅

做雞本身已經反社會人格
信聽日會千跌

收到風聽日千跌

張put平左添

咁你又行運了

冇壞消息 睇怕又升

呢啲風係有嘅
不過有力場擋住
hit唔中 800km邊邊彈開咗

個市強到無朋友
牛軍日日賺

磨咗幾日嘅倚天屠熊刀喺時候要出鞘

今日千跌

出面個post 話支那射實彈落海
結果成晚都無單新聞
熊軍白白開心左一晚

收到風會連續千跌

打飛機射落海都會有新聞

其實9月期貨 25380，咁我開市買熊係咪必賺？

再唔上熊車就遲啦

實千升喎

放過別人放過自己啦

射實彈落海=無任何傷亡=返回談判桌=千升

淡友好嬲

加put

全世界向好

感覺港女又會妹跌

乜都唔理 日日食開市支棍算

開市個支最難預

期結唔會點郁啦 一百點上落 9月再見

今日跌喇係咪

係咁發夢熊過冇晒啲錢
有冇人會去匯豐做淡

早晨

咁大壓力

五仔五蚊

all in🐻

騰5蚊

散水棍

棍升

勁假係咁

美少女又然

baba 290

牛軍悶左兩日，

大貓點跌 QQ都頂返上去

Baba咁快升定 入恆指仲點升呀

258 見啦

大貓個%真係唔高...

原來納指就到12000

熊軍手足俾一日手足威下得嗎

其實關係唔大

唔得今日258見

熊GEL

日日棍升 牛軍訓係到都賺錢 熊軍日日做雞比人屌

QQ真係含撚啦
日日都升

熊左兩日 佢都仲係升

有無人準備5仔熊

抽左一手閪水 預左蝕餐m 記

-22點

低開

熊軍又然

琴日係咪有手足入咗屌米熊

同意

收到風,....今日千跌

騰師傅 頂唔頂得住呀

會唔會同支爆一樣講左勁多年

紅色呀係紅色呀 唔會冇晒啲錢

係咪㗎
仲想磨呀?

先贏22點
做過夜雞真係練膽

仲唔牛！？

跌啦跌啦

今日都係妹 set好價 專心扮工

我都有抽

互相祝福

當個個見到納指琴晚大升
以為今日升硬.
點知今日跌到仆街就好笑

應該好難抽中

係
博一博 單車變摩托

咪天真, 已經同大戶傾好左期結收258

過夜一係唔買 一係買牛

早晨啊

收到風落返252

閪冧

走呀

258 where are you

仆街隻熊冇人接貨
其他熊升左幾格都唔郁 嚇到瀨屎終於平手出晒

長put必勝

跌到核爆

信念258 唔驚！

一call即夾成百點

係咁跌..

股災啊

急回

Cls

係晒我到

日日開市都係扮跌, 玩撚夠未呀ON9大戶

#cowlivesmatters

開市價入到熊
5分鐘10格止左
過夜黎做乜

落返251比我平手走得唔得

唔似扮...

屌米

好彩跳左價入唔到

咁賺法

落返251我會好撚痛, 同埋今日基本上都無條件跌, 轉頭又彈番上去255架啦

253牛

跌佢老母啦

所以話期結真係影響唔大。。。

真

低位入返隻靚牛先

跌得好pure好true

好既開始

咁on9 我隻熊人地升左幾格都唔郁
我賣完佢升十格

睇黎碌導彈同5仔炸冧左個市

唔敢上車

等睇5號今日跌穿$23

夾死啦200點

可惜put唔切 我明明睇淡家嘛

港股弱到

小米痴撚線

252 了 大家賺幾多

呢個星期好似冇試過綠燈完場

又話258

Miss咗個一餐士

平手走左入唔返蝕緊手續費

斬唔斬好

你又唔帶隊叫put

Same.....

過夜熊都豬，咩玩法

插得好急........

口水put

7500咗兩日，終於等到

輸緊就黎3百點

冇底

今日千跌之日

死左幾多牛軍？

琴日咪綠燈

希望升番百幾點俾我走

熊大GEL

勁

又話期結磨市既

我仲等緊

個個月都咁講
個個月都中伏架啦

尋晚贏熊軍贏得咁爽

又話期結無咩波幅,跌咁多既

等到248

聽日先結

輸緊好多, 好驚

屌米趺７％
熊左個位巴打真係賺到笑。。。

原來奈奈係牛船

牛已入

首領

小心呀 圓頂落黎有排跌

254左右先平手,點算
輸番晒啦

同我夾爆你

平行時空？

幫緊你

又唔知見底咩,
斬唔斬好呢

平行時空

有無圖睇下

252 call 爆佢

開市我都CALL左 插左50點就斬左.....

好彩未牛 插咁深既

要差唔多轉燈先走到
真係玩撚完啦

未訓醒 睇錯個漲字

好彩空倉

咩圖

8.5%了
牛咗豬死

我呆左,反應唔到

熊米GＥＬ！

5 號跌得2%

明顕殺253同252牛

波圖

傻牛

平時欺壓我地熊軍丫拿

跌二百
熊軍沖哂出黎
下半場睇下邊個笑到最後

夠鐘反手牛

仲有251牛未殺 但唔敢高J

今日我有野做先有波幅 dllm

牛軍日日望住美女個指數流口水

港女：開市要懲罰牛軍美女

尋晚斬CALL 雖然蝕住斬 但而家睇返 都叫破燈

牛軍準備攻返上去

唉屌米做乜莖

希望你日日都咁忙

目及

好L陰毒...死港女

小米假撚到

仲有得跌

我玩科指我洗輸？
係恆指垃圾咋

企左起到望住唔敢郁

好想打死自己 依家唔知入咩好

我望至少都248
唔知有咩好怕

首領開多轉車得唔得 高J咗

你唔係望緊246咩

信你

251牛軍
頂撚住

食一格賺左餐飯
滿足了

熊軍好強勁

尋晚你唔係call到最後咩我記得
同毛毛奈奈一樣

走鬼呀 收到風琴日大戶轉左倉

251了

又做Liq

我癈J 速食40點走咗人

買牛嘅人反省下

set....自動斬

牛軍發力未
冇位上車呀

hehe

升緊la

等穿251 再加倉牛

諗住期結上落唔大
而家夾2張
輸好多

以為qq大插兩日 點知咁撚硬嘅

仲有無得跌？

升多170點先平手咋

幾時有大插過

跌返晒喇，無事喇

輕鬆la

唔知買咩好了

諗住佢帶隊落返20 30點嘛

升返6格啦 牛軍洗撚腳震咩？

好難呀
完全唔彈

其實係儲緊力再下試低位....

今日call真係豬死
你等佢回一回睇定d 先

平時我做淡都係咁諗

下午返黎再望
食完飯先v

輕注入牛試試佢

岩先插到隻251牛就死 斬左又彈上去 屌佢

低位彈返差唔多一百點啦

247牛硬坐

點解咁遲先斬 點解咁遲仲要斬

今日因為5號仔先咁大波幅？？？

係時候入251牛

唔洗驚 今日同船 齊齊升

但我低位夾2百+

岩岩入諗住見底會彈 入完即大棍插 震走左

今日似 快殺253 252 251牛 始終重貨區 qq唔帶隊落去 應該會上返

升返哂 高j熊等死

做乜撚野痴鳩線點解尋晚忍唔住要溝左先, 明明等落252先出手

玩完巴+ 左幾多張

你地低位買緊係唔驚
我開市買好驚

當我望住個list 熊熊哈之濟
突然有一點綠光

原來係外賣仔.........
又打贏晒啲大師兄係咪痴線架

吉左成日 想加入熊軍 係咪開完車

人多幫緊你

乜你唔係十點先入市 做乜呢個星期你玩得咁急咁密 又兩張咁玩

似係開完車 算

原來係屠牛刀

可摸耳幫我睇下咩位走

轉燈之旅開始啦
殺上260
期結？早兩日轉哂倉啦
我地散雞又比人撚

定啲黎啦 今日上望258殺重倉熊

我估佢又想破頂

岩就入,無理幾點

開完啦 頭先岩岩趕到尾班車 食咗70點

隻妖股真係避險一流

win 錢心態串左

有料

我就係咁諗先中伏

屌米巴巴未入恆已經升咗咁多
入咗恆指會唔會變咗熊軍架

牛gel！

個個都話258呀嘛
諗住有256都賺啦

好似唔夠力上

我個本輸緊好多 差d就10k

咁5仔比人開名屌
佢點都帶拖冧個市喎

太多人 要震一震先上......(好似係)
我唔搭沉船啦......睇觀望下
不過252其實想CALL......

拖咁多

加埋夾埋500點左右彈上去啦屌你老味

首領熊得屌米未

唔係好似咁簡單@@

小注call 下....

外賣仔好癲

掃牛未

少彈引極牛再殺

on99共狗
自己射兩粒導彈，炸冧自己個市

毛毛走左未

熊左外賣仔

尋晚睇住納指
以為今日港股有得升?
傻仔黎

仲擺緊
帶埋你上太空

call囉 啱啱入咗少少

琴日尾市本身pUT緊,但走左

朋友

轉番燈已經好感動

上證日日冧落去

跌得嗰零點幾%就叫炸冧市

等緊個好位上車 暫時未見到.......

斬左沒

痴撚線你唔升都咪撚跌咁多啦, 前兩日就磨磨磨

我夠係
但係我冇後悔過
因為當時係應該咁做

做咩姐

彈嗰吓好快

下晝就會V返上去
睇嚟無意思

一下插咁多明顯個莊搞事

玩完了

唔好搞奈奈啦

251 咁多肥牛唔係唔殺埋下話

okcall下陪你

跌番幾蚊

期結喎 唔係好鐘意玩燈制咩 彈上去啦

玩完巴轉左倉未

暈,又跌

家鄉咩位

轉左倉啦,可摸耳升番

咪撚煩啦, 你輸錢係應該架, 大家已經習慣曬

25100 Call咗9月期指，24950止蝕

25356 (下月期貨)

牛軍 比d力好唔好

上車 司機可以開車啦

嘩一起身見到跌到咁 都唔知買咩好

買屌米

好惡

仲有成個月

走開呀你

牛軍再集合

追熊好on9吧

係呀，聽日又會升返

夾死啦

call咗
大家睇路

升緊啦 唔驚

都幾

高j熊太唔理智

無追 望緊

上證上緊 幫緊你幫緊你

升返上去啦

牛軍集合又升返6格

又係唔知走唔走好
之前245走過一轉之後又火箭咁上先入返

252有阻力

有咩險哩排?

ky牛
升個小小，想笑死熊軍咩

殺bb牛 上返258唔好喊

空倉，等緊落242入牛

週線應該會係50天以下出w先爆上

本多忠勝

你要空到幾耐先242

咁點解唔買熊坐落去呢

屌 比人食左好撚多格
岩岩跌到-265點個時 隻熊0.78
跌一跌落-235 變左做0.72 嚇到即走
食依235 竟然有0.74/75
我屌你呀

諗住即日走

大牛市想回242

冇力升既

今日殺埋251牛

殺落去啦即買7200 dllm

近牛？

又係到妹下妹下

有冇人等緊251 即加入牛軍

呢到

251再加倉

搖撚準備

我都唔知，應該9月會出呱

信念

唔撚熊啦

想入多次251牛 但驚打靶

好彩起身 走得切

我都有呢個251 call嘅諗法

你自己panic sell怪得邊個

251尾已經入定251頭牛 驚閪

去到252就彈返上

252太勁 升

睇埋今晚點發展, 真係再一浸跌就平左佢算, 等位再開下個月

信念呢

上證衝咗上去

因為仲係睇緊震倉市

上啦屌你老味跟爺西爆上去啦

阿騰個樣似想轉燈

call緊

班高j熊死哂未

上證綠色

賺返琴日蝕個d，就走啦
今個月達左標唔想再蝕返出去

咁阿信呢？

我決定扑暈自己訓一日

假彈 唔走一陣唔好喊

做左25仔

說好的258呢？
就黎講左成個月

好野wo 上證殺緊上去
港女仲磨緊

彈返上去玩燈制啦

期結時期wor

原來咁多人想彈

俾人呃左

有冇咁撚廢呀死港女

慘過做雞

咁搞法 如果咁都扯唔上去 一陣上證一回 又插過

綠左

好多朋友仔陪我

跟趺唔跟升

邊有人似你高位人 夾咁多

落咗船

美女好似暈左咁

開市以為會算
唔知自己原來係山頂

升多少少啦

真係完全唔要臉
剩係扯700上去

首領我哋終有迎來曙手

你會後悔

上證飛咗上天
屌你老母恒生指數

你地唔好整沉我架船
雖然已經沉緊

行撚開啦, 冇人想陪你輸錢呀

恆生指數我正式屌你老母

屌你老母 行柒開啦

殺落251 再溝dllm

係完全唔跟

睇下邊個笑到最後

輸到發窮惡, 好驚驚呀

爺閪where are u? 射埋自己落海

哇屌米

第一次見到奈奈咁惡

Don’t FF too much

勁後悔返到家鄉就放咗 回都唔回就直上

去左撈魚, 炸撚死晒啲魚唔撈番上黎食好浪費, 你無聽習大大講唔好浪費食物咩

公佈入藍籌就直入無break

可能同奈奈同船輸錢掛

屌米10%

仲有撚排升

係咪有位ching熊左小米

叫我？

次次都走黎話我
之前已經好客氣

Put納指輸得仲多

你都同我同船

牛熊問題建議隻揪隻解決

港女生性未姐

美股唔put得架

block 柒睇唔到咪算囉

我都put緊納, 坐10k左右, 睇下邊個笑到最後

港女你要唔要面嫁？垃圾

所以我都諗緊平倉算定轉倉下個月

有話錯你咩, 攪撚笑

cls put全球最強指數
搏咩

我轉左下月

呀爺冇面啦今次

不要怕只要Put

要好有勇氣

Put埋Tesla啦

唔撚係咁撚on9呀

Put納指黎講 算輸得少架啦

我睇埋今晚如果都係弱就平左佢算, 有反彈就轉倉

等251補返張，穿249就斬

點解要送錢俾人
全世界都買緊美股

一講插多棍

我2張都係253

留個聯絡方法到時一齊去IFC

要殺了

好彩你轉咗倉 有得坐下

put tesla既人我真係好尊敬佢地既勇氣我咁硬好相比之下都好似微塵咁

屌屌屌

好想入極牛

有名你叫傻淡

好彩就唔係山頂call啦

跟趺唔跟升 哇卡卡！

Tsla好似係世界上最多short sell嘅資金

首領好瘋騷

晏少少準備開call

我仲後生唔想死住

襯有機會仲唔打飛機呀
除時聽日又夾返上去

快撚d穿251啦 想加倉呀

聽日258

晏d入已經遲

講左成個星期
都未見到車尾燈

前兩日追隻小米牛就快100%

睇黎有牛軍輸好多

我睇晏晝就上返253

牛過 24100 不死牛

２４２５３

仲有幾百點先打

港女跌到25210放咗啲7500...唔記得之前set咗到價就放...

射咩導彈咁on9晒銀紙

25200入左牛上啦

Qq > 外賣仔> 巴巴> 屌米
下一隻爺閪要托邊隻？

有賺就算啦

dl放
有料

2018

可摸以carry 下

你之後會睇到呢個位放得啱

788

準備反手

fatfat

唔係有個跌塔苦主區咩

牛啊

我係ipo苦主

牛上253

跌完啦 仲唔快啲升

中國跌塔

1.11走
之後升到2蚊
我話過以後唔會再買番

sing

吉吉緊？

吽吽吽吽

半注7200

一股TQQQ就夠

係咁上

大棍 咩事

唔是call 咩

港女有delay架
依家先升

企鵝落返黎啦乖啦